另一半養狗嘅，請入來

我女友好靚人好好
但經常無故打尻我
仲要捉實我下巴起勢咁打
同埋一嬲就喝我

想問吓係咪養親狗嘅人都係咁？
定我女友有燥狂症？

BB 我真係好愛你呀，汪

係

Good boy

你係養狗嗰位定畀人養嗰位？

吼

定係s底呀

屌個post好撚好笑

佢打我嗰時心情
好似幾開心

但我唔是m

咁姐係佢想你變m囉